而家香港需要一個轉捩點

大家有眼睇，警黑合作，狗隻以作為一個有合法武力嘅機關不停瘋狂欺負百姓。
喺呢度好感謝咁多位bk，香討嘅手足出黎頂左咁多次，依然再接再厲。
但諗吓，每個星期輪住俾班狗打都真係唔係路。
而家有冇一個轉捩點可以打破呢個僵局，望住手足俾人輪姦真係好心痛同無助。
無意分化，亦都清楚明白抗爭係一個長期作戰，以下希望巴絲集思廣益，有乜野可以成為改變到現況嘅轉捩點

光復香港，時代革命

解決咗散水果陣前線同後邊出現斷層既問題先

Push

公防員 港鐵罷工
全香港人跟住罷工

一日冇大規模罷工，一日都係卡死左係呢個位

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

係，由推返現有警察制度開始

罷工係一個好嘅方向，但依然仲有唔少「唔好阻人返工」嘅人喺度。
所以有冇可能唔再太理佢地呢d犬儒心態，留番俾真正想做實事嘅香港人去罷工?

光復香港，時代革命
繼續討論

我都諗緊

推

啱

唔想罷工？可由集體準時放工開始

先要解決班和理非既思想

搵人談判囉 不過談判一定要有讓步
強如美國都要談判 談判破裂後都要重新談判

其實慢慢改變緊，呢D野係需要時間

堅持到底 不向惡勢力低頭

好黑心咁講，就係要有義士係鏡頭下俾黑警打死/射死

依家最需要係有個人/組織出黎話罷工

首先咪撚俾班和理非騎劫散水問題先啦

5大訴求一條都唔想讓步

冇錯,前線既兄弟d gear其實唔掂,對方d gear好太多,有冇咩gear又平又可以方便佢地upgrade?同埋真係要自備gear,豬嘴頭盔係最低要求,起碼冇乜特別唔使其他人救

就算要反擊,都要d裝備夠勁先可以同d狗鬥過,大家幫幫手諗計